共和黨大佬Solomon Yue : 香港人可以信任Donald Trump

希望Solomon Yue係正確....

係twitter， 見到唔少長期支持Trump既美國政客/媒體人，都對中美deal新聞冷處理.....

一句野解釋晒點解場運動會輸

推

因為根本冇deal一日未正式簽紙都唔算deal左更何況美國一早預左支那簽左名都可以唔認數

咪係
係華文媒體先打撚哂飛機

所以我睇國際新聞, 從來唔睇華文傳媒. 實在太多fake news

太多三毛係到吹風啦
你見到一次開5,6個PO係話侵侵放棄香港就知啦

真係打撚哂飛機

不了保持距離 如果佢想賣香港就彈劾踢佢走

統治者有統治者嘅立場

放心，知佢撚中共好似撚狗咁撚

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

侵侵跳出跳入都咁耐，話談判成功係多餘，未簽可反口，簽左可以話人毀約

不嬲唔care侵侵，最緊要係參眾兩院，參眾兩院團結嘅話侵侵想行賣港一路都難，呢個就係民主制度嘅好處

solomon保證

Source: 華爾街狠人fb
------------------------------------

（Po完今朝篇文，收到好多網友inbox狠人，提出好多關於中美貿易戰/侵侵的疑問，有見及此，狠人搵左一位美資i-bank好友，詳細寫下佢對今次侵侵的睇法！P.S. 狠人呢位好朋友係香港人，上晒岸，由721之後變為深黃，佢有十多年分析美股經驗，都算係半個中美關係專家。大家可以參考下！）

全文：

“I actually think this deal is a great deal for the people of Hong Kong to see what happened. I think this is a very positive thing for Hong Kong.”

認真，我覺得侵侵無講錯，今次中美達成階段性初步協議的確係現階段對香港抗爭運動最好嘅結果，理由如下：

1. 我地話想攬炒，究竟係攬炒緊邊個？林鄭？黑警？香港？no no no，唯一有用嘅係同中共攬炒。點解我地遊行要舉曬美國旗，山長水遠去人地國會聽證？就係想借美國去攬炒中共。咁美國可以點樣幫我地搞掂中共？侵侵係生意人，識得玩梗係用經濟做低你啦，唔通派太平洋艦隊進駐東海，定係喺沖繩美軍基地射幾支戰斧導彈過嚟？記唔記得當初蘇聯點樣瓦解？美國無真係發射過一枚飛彈，而係搞到你經濟爆破自己潰敗。宜家中國經濟有幾差全世界都知，侵侵仲唔趁機執多你兩劑。到時經濟下滑搞到民怨沸騰，習總黨內外嘅仇家起來反抗，內憂外患，最後完美支爆。

2. 今次初步協議點睇都係中國跪低、美國完勝：美國只係應承下星期唔加中國5%額外關稅......住，但係中國就要向美國買多500億美元農產品，仲要喺知識產權、金融、貨幣等政策讓步。簡單啲嚟講，相比貿易戰開打之前，中國並無點向美國買少到嘢，相反購買嘅農產品可能仲多過以前。另一邊廂，美國已經收緊你中國3700億產品嘅關稅(一年大概830億美元稅項袋袋平安)，宜家只暫緩不撤回當中2500億得嗰5%嘅額外關稅，呢個擺到明係不平等條約。仲要幾日前美國先對有份參與新疆鎮壓嘅公司同官員實施制裁，中國對咁嘅條款都肯制，證明大陸經濟有幾差。

3. 宜家咩具體內容都無，協議半張紙都未簽過。侵侵其實想同你拖多一兩個月。佢宜家國內面對被彈劾嘅壓力，絕對唔想幾條戰線同時間打，階段性勝利可以幫佢贏返啲民意，搞掂國內嘅事先同你中國死過。同時，佢選擇唔同劉鶴簽，要等到11月同習總面對面先簽就係要你中國無得再好似5月咁反口唔認數。由宜家到11月，侵侵仲有香港民主人權法案，同埋最後武器喺12月再加你1600億產品15%關稅，你敢唔認數？我地香港雖然成日被大陸人話只不過係中國一個城市，但其實喺領導人心目中係春袋，絕大部分外資都係通過香港先可以進入大陸。話香港係中國嘅ATM一啲都唔過份。如果有一日香港失去特殊地位，呢部ATM壞左，你屋企有14億人要養活，自己又爭人周身債，到時跳樓都唔掂？侵侵宜家就係和你拖，等人權法過埋，自己手上揸住4條煙先一次過曬你冷。香港人，俾啲耐性。

4. 侵侵話香港可以搞掂自己，意思其實就係叫中共唔好直接或間接通過林鄭、建制、中資、鄉黑干預香港自治。呢個係對中共嘅警告，如果過左界嘅話，美國有權大力制裁中國。新疆政策已證明侵侵唔係得把口。

5. 侵侵表面上話香港示威人數少左，情況大幅緩和，仲話中國喺香港事件取得好大進展，你地就話人地當香港condom。大佬，宜家侵侵同劉鶴面對面講數，梗係要俾返少少薄面人地，言語上討好對方。唔通你期望侵侵喺談判桌上面叫中共唔好插手香港事務，立即實行雙普選？咁即係反台唔駛傾啦。侵侵話密切注視香港示威情況，經過上星期嘅行動升級，盲嘅都唔會話示威有所緩和啦下話。侵侵其實幫緊我地勇武手足做國際文宣，喺佢雪亮嘅眼睛裡，「裝修」、「鶳」只係小兒科，對佢呢啲見慣大場面嘅大總統嚟講已經算係緩和( “tone down a lot”！)

同時，侵侵提曬水，叫我地香港人不割蓆不分化，和理非要企出來做大個勢，有咁大得咁大，再多次百萬遊行震撼彈先做到最大嘅國際輿論效果！

最後，再講多次：我地要繼續和勇一家，保持作戰狀態，總之多你一個就好狠多！手足們，我地好快煲底見！

（狠人按：可以的話幫手Share呢篇文章，我朋友好比心機寫！大家繼續加油！唔好氣餒！好多人都係自己嘅崗位出緊力！願榮光歸香港！）

希望燒山唔好再燈

成日都讚完又撚架啦

cctvb

推到上熱門

阿侵一早就表明反中國，選舉前訪問自爆俾支那商家串係水魚不斷科水中國

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

可能香港人真係已經完全赤化

大佬人哋美國民主國家，侵侵唔係神

就算侵奶共， 人哋仲有兩個議院

Push

侵次次加關稅/搞支那前,總會點講?

習帝是好領袖
中國和我們的關係很重要
習帝是很負責任的人

你做商家佬,入左個酒會,同個競爭對手同行傾,會唔會開口牌屌人? 唔會呀嘛

如果美帝係真心target左支那會當佢蘇聯咁打嘅
其實大家可以唔洗膽心會放過支那
當然會唔會出賣我地我覺得唔會100%無可能
我地始終係一張牌

侵：最快解決香港問題既方法，就係解決中共isn't it's?

其實幾時到香港人講信定唔信,美國幫唔係必然,更何況係侵侵本身只係想打貿易戰

劉鶴被嚇到失暈差d PK ！

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

日期：10月18日（五）
時間：19:00集合 20:00開始 21:00流水式散去
地點：黨鐵荃灣綫、觀塘綫、港島綫、東鐵綫沿站
dress code：面具 乜面具都得 不強求 盡量有
備註：詳細路線/集合點會再出，大家吹住雞叫朋友黎先

如果大家想幫手 可以入以下嘅group🤘🏿
channel：
公海：
義工group：
文宣group：

幫手推下星期五人鏈

要改善文宣

重點係侵侵次次得個up字
做嘅未必講會出嚟
講出嚟又未必會做
做好自己本份先

憑你隻3毛p牌狗就想踢走人地美國總統
會唔會太睇得起自己？

He’s the chosen one

侵侵做緊每一件事真係難以捉摸
信侵侵

之前Trump屌中國唔加大買美國貨先突然加關稅....
依家中國話買農產品再開放金融業....先取消今個月加關稅....其實都係同之前一樣....係中國買多左時間諗住Trump未必連任.....

講真 佢幫唔幫 我地都要繼續！

今日睇佢中共要買幾百億農產品真係笑左
TRUMP講到好似會完成中美貿易戰
結果又係拖

連支持香港示威者都無講過
係６月到依家一句都無
連登仲要含Trump條撚含到幾時？

我信佢係被選中制裁中共嘅
佢唔會出賣香港

從未懷疑
in president trump we trust

根本唔係含TRUMP
只係相信美國人價值觀

一路舉緊美國旗 都唔諗咁多
唔信侵重有邊個可以信

最鐘意侵侵跳制，咩都可能發生

唔係因為特朗普
而家美國邊有可能兩黨團結起來一致抗共
只要追求緊美國的普世價值
香港同美國係呢方面係亦係一致
真係冇野好擔心

都係嗰句
各有各做

對美國既不信任程度不下於中國
一個都幾恐佈既國家

特別侵侵下既美國

美國做野係睇利益.....
不過對抗共產主義一直都係美國首要目標.....係之前On99以為中國會經濟改革之後政治改革.....

唔好對佢絕對信任
我哋要collect埋佢哋嗰邊嘅民眾

唉唔好成日想靠人啦

講都講到口臭
侵從來唔好信佢講既野
睇佢行動就得
話就話有deal
但個deal只係唔再加關稅但要支那買幾百億貨
而且人權法亦唔係侵一個話事
anyway唔可以只靠人地幫
自己都要出力

睇佢啲行為 唔好理佢講咩

我愛侵侵

講個笑話你聽
President Xi is my friend

根本佢講乜都唔洗理
甚至當佢反話都冇死

根本個協議就係撚緊支那

deal左啲咩
唔加5％ tariff換佢買50b usd野

連deal都唔算係
未加既5％關稅換買50b野
美國輸左咩

根本就唔係想deal

Solomon同阿侵有個人接觸 佢話信得過 就應該係係真

咁美國國會都好勁既
佢信我地就信先

推上熱門逼走啲風向post

I trust you sir!

呢次我哋贏硬
連登仔女好波

割侵席班仆街

第一日識trump咩
根本唔洗理佢表面講乜

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

從來佢地係助攻
靠的係我地 快啲宣傳share文宣好過

香港人做返自己要做既野就夠

香港01

President trump
Please liberate HK

一唱
一和

連登仔同反侵又炒車

講真，貿貿戰談判進展好細喎
中國要用500億美仔換侵侵唔加多5%關稅，但其實已經加到25%，仲唔會取消。
侵侵仲有排撚狗

平常心la
學鄭立講最尾都係靠我地自己

講真係 但忍唔住背咗佢為錢跪

侵侵同國會，又係長短棍，大家做唔同野夾死中國。你估美國係支國咩，習畜話咁就咁？

庫爾德人俾佢出賣左...

香港人表示信任

係碼比中共可信

同意
所以一直講係要bipartisan support
係成班熱狗響度吹奏Trump

哦，

trump偶像係列根,無理由唔信佢.

真係要信侵侵, 睇番今次D條約就知, 中國向美國每年買多400-500億美元農產品,仲係加強保護美國智慧財產權、擴大金融業的市場准入、調整貨幣政策.呢D方面讓步. 邊個急住想簽得成一睇就知, 習大大要係四中全會有功課交, 侵侵當賣個人情比佢咋,

大家唔好放棄呀 有夢要多D發, 唔一定要勇武,但最緊要行出來, 話比呢個政府同全世界聽, 香港人唔會咁易屈服

始終美國都仲有聲音覺得特朗普呢條友係痴鳩線亂咁嚟， 佢哋個思維都仲停留喺未選舉勝利之前嘅奧巴馬時期

因為所謂既 第一階層貿易談判成功左

大家睇下嚟緊一兩星期 , 狗政府有冇釋出善意 / 鎮壓方法改變
就知 浸浸有冇出賣港人換取第一階層貿易談判成功

點解次次上google search特朗普猛咁出香港01一嗰啲風向新聞

因為所謂既 第一階段貿易談判成功左

大家睇下嚟緊一兩星期 , 狗政府有冇釋出善意 / 鎮壓方法改變
就知 浸浸有冇出賣港人換取第一階段貿易談判成功

定啲啦香港人
Trump彈出彈入都唔係第一次啦
佯攻緊你班友就喊苦喊忽做哂豬隊友
再者一開始都冇預有美國幫手啦

推。我信。

信唔過！

侵爺使撚奶共咩人地反共先驅比你地講到佢咁

中共不嬲輸都吹到自己贏

一心一意！心無雜念！衝！

我覺得侵侵似要壓到啲美國佬求反佢做野

係佢壓制中國個時就屌鳩佢 到而家爆大獲先來話傾掂數

deal 乜嘢

偏個deal 單向 仲要只係冇升 但維持關稅 美國冇讓過任何一步

每個國家都係睇自身利益，問題所謂「利益」真係只係錢財咁簡單？或者支那「利益」只係睇短線搵最多既錢咁簡單，但美國認為長遠最大「利益」係消滅任何潛在敵國，然後美國稱霸世界。昨日係蘇聯，今日係支那

人地總統前幾日先恥笑完nba d教練

有人覺得侵好快又插支那兩刀

認同

外國媒體同香港媒體報道同一單新聞嘅角度唔同
本港媒體點都會有少少支那本位
但phase1對普遍美國人其實唔算非常大嘅新聞

英文好差唔識睇

侵侵輸選戰， 香港一定比民主黨出賣
睇當年雨革黑鬼做過d乜

侵侵連任支共瓦解， 香港人好飛去挪威度要求題名侵侵拎和平獎添呀